（只限巴打投）如果Signal wong同欣宜係你面前除衫，你會..

你會揀同攬住Singal純互射各一次：正評
你會揀同欣宜瘋狂做愛做全套：負評

利申：條問題當然係我幻想出黎

睇佢地做愛 自己食花生

負皮嗰2個你咪痴左線

點解佢地除衫我就要同佢地做

signal wong好差咩